## 画面名
被災度評価履歴画面

### 画面概要
建物に紐づく地震の履歴を表示する。

### パス
/main/building/history/【建物ID】/

### 画面レイアウト
![レイアウト](./wire_frame.png)

### 画面項目
|id|名前|種類|テーブル名|カラム名|備考|
|-|-|-|-|-|-|
|1|ヘッダー|共通|-|-|共通ヘッダー|
|2|建物情報|エリア|-|-|建物情報を表示する。|
|2-1|建物名|ラベル|building|name||
|2-2|建物画像|画像|building|image||
|2-3|建物ID|HIDDEN|building|id||
|3|検索条件|エリア|-|-|地震の検索条件項目|
|3-1|開始日|テキストボックス|-|-||
|3-2|終了日|テキストボックス|-|-||
|3-3|震度|セレクトボックス|-|-|0,1,2,3,4,5弱,5強,6弱,6強,7<br>初期値=ブランク|
|3-4|被災度|セレクトボックス|-|-|無被害,軽微,小破,中破,大破<br>初期値=ブランク|
|3-5|検索|ボタン|-|-||
|3-6|クリア|ボタン|-|-||
|4|地震管理|ボタン|-|-|管理ユーザー、グループ管理ユーザーのみ表示する。|
|5|地震一覧|テーブル|-|-|地震発生日時の降順で表示する。|
|5-1|地震発生日時|ラベル|-|-||
|5-2|震度|ラベル|-|-||
|5-3|被災度|ラベル|-|-||
|5-4|簡易レポート|ボタン|-|-|NSmosから出力した簡易レポート(PDF)をダウンロードする。|
|5-5|概要データ|ボタン|-|-|NSmosから出力した概要データ(CSV)をダウンロードする。|
|5-6|ページ送り|共通|-|-||
|5-7|地震ID|HIDDEN|-|-||

### 画面アクション
- カレンダーアイコンクリック
    カレンダーダイアログを表示する。
    カレンダーダイアログで入力した日付を開始日、終了日に設定する。
- 検索ボタンクリック
    地震検索処理を実施する。
- クリアボタンクリック
    検索条件クリア処理を実施する。
- 地震管理ボタンクリック
    地震管理画面表示処理を実施する。
- 簡易レポートアイコンクリック
    簡易レポートダウンロード処理を実施する。
- 概要データアイコンクリック
    概要データダウンロード処理を実施する。

### 処理
- 初期表示処理
    1. システムは、権限チェック処理を実施し、ユーザーが画面を表示する権限を持つことを確認する。(Alt-1)
    2. システムは、建物IDを元に地震データを取得する。(Alt-2)
    3. システムは、取得した地震データを元に地震一覧を表示する。
    - Alt-1. ユーザーが画面を表示する権限を持たない場合
        1. システムは、エラー画面を表示し、ユーザーが権限を持たない旨のメッセージを表示する。
        2. ユースケースを終了する。
    - Alt-2. 地震データが0件だった場合
        1. システムは、地震データが存在しない旨のメッセージを表示する。
        2. ユースケースを終了する。
- 権限チェック処理
    1. システムは、ユーザーが統括管理権限を持つことを確認する。(Alt-1,Alt-2,Alt-3)
    2. システムは、判定の結果として権限ありを返却する。
    - Alt-1. ユーザーが企業管理権限を持つ場合
        1. システムは、建物IDと企業IDを元に建物情報が存在することを確認する。(Alt-4)
        2. システムは、判定の結果として権限ありを返却する。
    - Alt-2. ユーザーがグループ管理権限を持つ場合
        1. システムは、建物IDと企業IDを元に建物情報が存在することを確認する。(Alt-4)
        2. システムは、建物IDとグループIDを元に、建物管理権限が存在することを確認する。(Alt-5)
        3. システムは、判定の結果として権限ありを返却する。
    - Alt-3. ユーザーが一般権限を持つ場合
        1. システムは、判定の結果として権限なしを返却する。
    - Alt-4. 建物情報が存在しない場合
        1. システムは、判定の結果として権限なしを返却する。
    - Alt-5. 建物管理権限が存在しない場合
        1. システムは、判定の結果として権限なしを返却する。
- 地震検索処理
    1. システムは、開始日、終了日の値がyyyy/MM/dd形式になっていることを確認する。(Alt-1)
    2. システムは、開始日の値が終了日の値以上であることを確認する。(Alt-2)
    3. システムは、建物ID、検索条件の開始日、終了日、震度、被災度を元に地震情報を取得する。
    - Alt-1. 開始日、終了日の値がyyyy/MM/dd形式でない場合
        1. システムは、検索期間の開始日・終了日は、「yyyy/MM/dd」の形式で入力する旨メッセージを表示する。
        2. ユースケースを終了する。
    - Alt-2. 開始日の値が、終了日の値より小さい場合
        1. システムは、検索期間は開始日より、終了日の値が大きくする旨メッセージを表示する。
        2. ユースケースを終了する。
- 検索条件クリア処理
    1. システムは、検索条件の開始日、終了日にブランクを設定する。
    2. システムは、検索条件の震度、被災度で初期値(ブランク)を選択する。
- 地震管理画面表示処理
    1. システムは、建物IDをパスパラメータに設定し、地震管理画面を表示する。
- 簡易レポートダウンロード処理を実施する。
    1. システムは、クリックした行の地震IDを元に簡易レポートファイルをダウンロードする。
- 地震データダウンロード処理を実施する。
    1. システムは、クリックした行の地震IDを元に地震データファイルをダウンロードする。

### 検討事項
NSmosクラウドシステムはVissQを踏襲するが、採用するか否かについて検討する必要がある。
- 地震管理ボタン
    地震管理機能はユーザー権限により、表示、非表示を制御する。
- 建物情報
    建物名と建物画像のみとしているが、他にも表示したい項目があれば検討する。
- 検索条件
    検索条件に必要なものがあれば追加する。
- ソート機能
    現状想定していない。
- 画面名
    被災度評価履歴画面ではなく、地震一覧画面とかにしたい。
